其實做過雞都大把人埋單

只要夠靚
大把毒撚狗衝
正如AV女優,三級片女星
仲有高級雞女明星都有大把人肯埋單
仲要係有錢佬 金融才俊
何況無咩錢又未必知條女做雞既港男

大把比人包過既女星，班有錢佬都爭住埋就知

咁可以點撚樣

靚仔嘅話都有人埋單架

不嬲都係
夠靚或者有名氣
已經大把人幫手埋單

次次望住個細路諗起周圍都係佢乾爹就好笑

其實有咩問題

起底勿回

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

我ok架，大把港女仲污糟過雞